up唔到圖

同上題

今日up咗十鳩幾次都up唔到